Chants à repiquer
- A La Huelga (2 voix)
- A la Helga femenista ++
- Bella Ciao
- Chant des Corsaires
- El Payandé
- El Pueblo Unido
- Fischia il vento ++
- Fuoco e Mitragliatrici
- Gallo rojo, Gallo negro
- Les Canuts
- Song of the Lower Classes
- Semaine sanglante
- L'erba d'Agram La Talvera
- Hegoak ++
